CU學生白宮聯儲p/f grading

核彈？

出色到...

打呢段嘢嗰個如果係中大學生唔該佢停止玩膠，切腹謝罪

屌你許願樹咩

革命尚未成功同志們仍須努力

on9